[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 19 , 魔進戰隊 40

幪面超人 Saber 第19話

魔進戰隊 煌輝者 第40話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by 天々座理世

by逆時光

LM

睇嚟條on9仔真係25仔

其實佢純粹on9

今集好似算正常啲。
班有經驗人士終於知道腦補咁多不如認真去問下啦。

唔好話人25 la
on9 姐

今集講

1.重有三把劍未出

2. 粉紅色嘅拉打都係有腦同勁啲

希望之後嗰啲唔好再用劍問

Slash 用劍問都解得通 , 其他不了

想要女劍士

其實上集已經好誇
煙鏟阻倫太郎果陣又唔講埋隻野係咩人
最光跳出黎話個組織變鳩左果陣音劍又冇懷疑過
明明佢地講到光劍咁勁又有意識

其中一把係劇場版嗰把無銘劍嚟

今集好似忍左好耐屎終於屙得出咁睇得幾爽
好似以前555隱藏身份誤會，都便秘左好多集咁

屌丫 呢幾集個個淨係識坐喺度show個便秘樣出嚟懶係嘢咁
真係得音樂佬肯用行動求證下個真相

就咁睇下集預告以為個on9仔真係25

成班on9俾條女點到陀陀擰

光劍係阿瓦隆 無劍封印左

水風土音劍一路都係北極
火劍闇劍本身都係北極劍士

所以南極基地本身得兩個劍士

條女可以當北極基地自出自入

仲有大劍佬知分頭行事反而更好，比起一開始出場依家先似一個經驗老到嘅前輩

前幾集得最光正常嗰陣真係睇到忟
今集終於似返啲樣

不過上集設定飛羽真識咗主編咁耐，所以就算劇情冇直接對話，佢肯拼條命救主編都算合理
但今集個受害者同飛羽真講得幾句野，飛羽真就好似識咗好耐非救不可咁
啲交流可唔可以多返啲

其實今集最光係咪暗示咗luna會變劍士

今集最光偷女主角手機果part我以為佢會睇佢手機d message

拉打主角不嬲都大愛架喎算係咁啦

開始黎料

大秦寺咁撚好打

單書打贏三冊，亞瑟王同龍騎士
calibur打唔入龍騎士
結論slash係影帝

強不過三集

saber 19

咁大波冇所謂啦

啲戰力設定開始暴走
劍斬打得過三冊就唔使比幹部同暗劍打到碌地啦
連龍騎士都擋到
咁以前係做乜鳩

但今集比起之前好睇左
可能係啲屎戲佬冇乜鏡頭
終於似返一套劇

大秦寺識借力打。唔係一味硬對硬。呢D先係劍士。

今集講左咪又係唔信
slash只係當中冇咁癲 但一樣係癲佬

睇埋落去先啦
佢有動搖嘅，聽到把人聲嗌緊救命
佢雖然好打但冇能力處理果種怪人

我係話主角講左係人
之後slash咪一樣唔信照斬 如果條友唔叫救命
已經比佢斬死左

所以大地san孤身作戰兼死埋

真係每出新一集都話比上一集好睇左

非打手死忠

利申：迷ghost

爛咗15集，後面再好睇啲人都走曬

仲有3個劍士未出
唔知係邊3個呢

from The Geek Cauldron - TGC

唔知係咪錯覺 佢今集塊面好似圓左

淨返個三把有一把係無銘劍虛無黎，得返兩把

有咗我既骨肉

其實呢幾集內亂係咪可以當做zero one 兩間公司對打嗰段好撚戇鳩

點解不破可以咁優哉悠哉
打下機去下旅行
其他01要角都趁有人氣
拍下寫真接下廣告
佢究竟有無開工接job

可能佢想做律師

zero one better

養豬場

睇佢ig d post有做gym仲keep到
可能拍攝果陣食多左

今日先睇到viu播01律師比賽個集，唔覺得好過Saber好多

無心DESIGN
東映:舊拉打唔值得放資源落去

而家嗰個係Decade Complete trash form

呢個卡轉logo型左20倍

根本兩套調轉,
一套頭10幾集好睇,
一唔駛出新形狀買玩具比佢慢慢講故事就慢慢出事
另一套相反,一有空間比佢慢慢講故事就即刻穩步上揚(包括劍士烈傅)
不過01燒錢啲,演員同造型好啲咪多人鍾意,
facebook到見人講好耐無睇拉打,
見到01幾型,打得幾好睇先睇番,
人就係咁膚淺,
比你好到ex-aid咁,見到個死人look都會話不了

其實有人話收視好先拉長左對決篇
saber第二章由谷底開始當然會有大進步空間
我只可以話，尋日集saber係最近咁多集以黎最正常嘅一集

係咪要突顯最光幾咁有智慧同冷靜
所以搞到飛翔真咁歇斯底理呢？

話晒男主都算叫文人,應該好細心
同冷靜先係,最近好似又性急又衝動

成班劍士都無腦既
淨係狗衝

唔係拖長咁簡單,係好似換咗編劇咁,一入商戰編劇情突然馬虎求期咗
好似老千明明一知道出術就即刻重賽,
突然下集又擺明出千,
主角上集明明唔介意人出千照接受賽果
但突然下集又會好介意,
啲啲位突然好密集咁出現,
去到之後家暴同火箭兵團無限loop就更加唔駛講
個女主角事後訪問都話做到懷疑人生
saber就相反,好似換咗編劇咁,
新一輯情節突然好咗,
例如之前大劍佬上一集話陷阱都照沖過去,
下一集又話都係小心啲好
去到今集睇住兩個細既似番個前輩
睇得出個創作團隊愈來愈認真
個走勢同01愈來愈求期係相反

呢兩集都係福田寫，希望平平穩穩洗到ghost底啦
光劍開始故事無咁趕，好似可以好好講故事（但係到依家都覺得呢套嘢D角色溝通真係唔掂，一嘢就反面）

sor，編輯嗰兩集毛利寫先真，今集先福田寫翻

頭十五集太貪心 整咁多本書出嚟sell玩具搞到集集要為玩具啲劇情去得好快好亂

01最衰就係人物塑造同埋世界觀設定
D角色係型係討好啊，但係去到中期冇曬故事，經歷一堆事得不破感覺有成長過，然後中後期就一句「你D記憶係假嘅哈哈」草草了事。而或人成年冇成長過嘅後果就係睇到最尾一集你都係覺得佢係搞笑藝人多過社長，humagear 嘅夢想都只係空談。
世界觀設定又係另一樣要鬧嘅。Humagear 嘅設定由頭到尾都冇講清楚，我對佢地嘅印象都係「連server 下載資料學野嘅機械人，好似有感情咁」，然後中期提出「humagear 自帶惡意」呢個point 令作品多左一個拆唔到嘅炸彈，真係說服唔到我點解要畀一部咁危險嘅機械人繼續同人類生活。
仲有滅亡迅雷嗰四條友嘅下場問題。話就話被人操控啫，但唔代表唔需要對自己做過嘅事負責(特指爆醫院嗰單) 。最後成班恐怖分子唔使坐監之餘仲可以入政府組織做野就相當CLS。

成日聽D人講「啊一日最衰肺炎搞到01冇四集」，但係我上面講嘅野真係用嗰消失嘅四集可以補救到？子供番劇情限制多唔係第一日知，但係唔係編劇放飛自我嘅理由。

發生咁多事,ai判亂埋,
最後老千同班aI無事
主角繼續開公司射衛星上去,ai繼續係社會運作
市民繼續番工
其實劇場版佢阿爺一知道aI覺醒嚇到仆街先係正常人應有既反應嚟

同埋我覺得武肺救咗佢
分分鐘無cut到既話係講或人新公司點接生意啲無謂嘢

應該唔會講新公司掛嘅，本身好似話俾千佬上司多D戲份
不過而家都好，最尾果章真係拉返唔少分，終極反轉再反轉，最後仲可以收個好尾。呢個先係我認識嘅高橋悠也。

或人開新公司後如果冇Ark 嗰條線嘅話基本上嗰期01係冇劇情推進
真係一句「或人走去復活翻班humgear, 然後睇佢做野」就解釋完嗰幾集嘅事
其實呢段可以寫好多野，例如或人理應喺視察嗰陣意識到humagear 同人相處嗰陣嘅好與壞，繼而諗計推廣人與humagear嘅良好相處方式(因為或人邊ark one 嗰期阿滅係有召集到被人類迫害嘅humagear ，說明有不公平對待情況),而唔係「yeah 我送/復活完部humagear 咯，翻公司繼續諗冷gag (或者行catwalk)」就算。
你問我或人塑造最好嗰期係令和gen ，不過好似真係比時王打到冇左記憶

壓縮對白密度加大信息量，快到差唔多高達/eva/白箱個水平，可能想提高年齡向，我幾享受可惜冇人受落

溝通個問題，首先要明saber世界個價值觀：知識就是力量。每次北極拉打問飛羽真係咪追求力量，佢一係答<為咗搵真相力量係必須>一係答<唔係，我係想搵真相>。其實無論點答佢都冇否認過想要力量

組織目的係維持世界平衡，阻止任何人儲書儲劍，其實主角手上已經有火雷光三把劍，仲未計暗

火，水，雷同無

4把野同一系列，唔知有無原因呢（除左大人既理由之外）

最光新型態

saber個頭又變返三冊咁

Saber愈黎愈淺色

最光把dx劍一早劇透左有第三個型態
同埋佢成日攞住本sword man來睇

老老實實而家真係對Saber有期待

最期待邊個係25仔

公道啲講，武肺影響又邊止嗰四集，根本成個schedule都打亂哂，搞到要大改後期劇情，已經唔係刪減篇幅咁簡單。

雖然我覺得就算無武肺，01個尾都唔會收得好

暫時最光真係成套野寫得最好嘅人物

最高

靠佢個角色 套野先有返啲起色

上條大地都唔差嘅
其實除咗男主，我對其他角色都無乜反感

話時話，南極係咪無劍士

唔怪得係咁影住本野

會係邊個

綠色條on9仔都冇乜反感？

仁叔？

最光d fd

條友似有腰帶

如果係南部機地經常挑潑離間果條女會唔會太冇新鮮感

上條大地死個集先知佢目的係乜
感覺有D急
如果後面會補完返就好

係不嬲都覺得佢啲行為同諗法幾正路。

畀啱啱加入嘅主角ntr咗個fd不特止，主角口口聲聲話要團結但轉個頭又背叛組織，仲要全盤相信殺fd個兇手，俾著係我都想揼柒佢啦。

雖然個角色演出真係有啲on9，但我覺得綠色條友overall其實無乜問題。

搵到間諜嗰陣希望會提返少少回憶

最暗
唔通係黑化咗嘅賢人

唔用紅色 唔通唔再玩火屬性

隻色似藍火

諗起呢樣嘢

可能新劍嚟

睇番連登仔踩到地底泥既wizard同ghost
呢隻配色岩岩都係無限型態

今集主題，飛羽真唔敢面對自己想要力量。關鍵情節一，飛羽真話因為自己先救唔到luna，女主角駁佢就將<自己力量不足>果句吞落肚

關鍵情節二，Slash以劍叩問靈魂，火炎劍好似香港警察咁<沒有回應>不會評論。今集話你知，其實佢有十萬個理由想要力量，只係一直以嚟口裡說不

以下係成套Saber既觀察

但商戰，家暴，火箭兵團當日有人對番拍攝日期全部係武肺前拍
Saber無記錯有巴打貼過出嚟話因為武肺，一開波就已經要改劇本，同埋你睇頭幾集睇得出佢連拍廿分鐘都好似好勉強，差啲就唔夠片拍咁

幾時拍唔係太大關係，後期劇情暴走都足以影響到中期劇情嘅觀感。

舉個例子，可能佢原本諗住安排幾集幫老千洗底同埋解釋佢商戰嗰時點解咁戇鳩。依家受篇幅所限cut哂佢啲戲份，解釋唔到啲伏筆，咪搞到佢真係好似戇鳩仔咁。

01應該多謝武肺就真，迫佢改左ark one係或人變呢段故事，如果行正路又係ark zero比02打敗再升級ark one再打，一定悶到仆街⋯⋯⋯

Build同exaid就係衰呢樣野，evol同老壇打極唔撚死，之後又升級打

第一次睇見到或人變ark one好撚意外，但佢變ark one真係令到個故事好睇左
仲引埋人買腰帶

雖然老壇係打左好耐，但你好明顯會見到角色之間嘅故事係有推進到（永夢vs害怕/飛彩大我vs石墨/黎斗vs貴利矢），同Build個種打完又打完全唔係同一回事

但我覺得Evolt幾好。
Evolt呢個角色好早出場，喺劇情上著墨咗好多，人格描寫一定立體過老檀，所以睇落未至於會好似exaid後期咁厭倦。

Evolt我覺得算係新平成其中一個最有魅力嘅boss

商戰我覺得或人戇鳩啲,明知唔公平出曬千仲繼續比賽
不破無記錯睇唔過眼想私了仲比或人阻止
開頭有ff過老千係或人阿爺個friend,
所以送key扮衰人集集碌地幫主角群升尼
去到之後比滅亡迅雷hack番轉頭先知佢係真廢弱智,
唔係扮出嚟

就完，下套無女

盲 ?

專心留意佢哋多一年

我唔係棋靈王

簡單啲黎講劇本根本唔係編劇家話事,就算制作人既要求幾咁無理編劇都要照寫因為編劇家無咩實權,好似01商戰,睇得出高橋無咩心機寫,唔關子唔子供番事

你都話唔係劇本家話事，屌返高橋做乜，雖然我唔鐘意佢既對白

事實上好曖昧要睇性格喜好，開劇本會議果陣，producer可能逐句對白讀出嚟叫劇本家打入電腦；亦可能問劇本家諗法。eg.01係大森主張5回商戰，build係武藤主張加入龍我，saber係石田叫芽依用心心手勢。實際情況要買書官網睇訪問先知，但肯定producer讀完劇本有權ban咗佢叫人重寫

玩具出左名 primitive dragon原始龍
應該係佢地兩個D朋友

又係龍劍士

拎evol腰帶前既evolt 好有魅力（即係仲係stalk個期）
佢係戰兔失憶既幕後黑手
明明好好打 但又成日放水比主角贏
戰兔迷失個時又會開導佢 （回憶戰兔第一次變身個集真係好warm）
亦正亦邪 令人估唔到真正目的係咩

點知拎左腰帶之後先開估evolt純粹係大魔王
之前放既大部分水都係為左撚狗
為左令自己變強
即刻對呢個角色扣哂分

極度懷疑原本劇本stalk同evolt係兩個角色黎

好似訪問過創作團隊入面既唔知邊個話自己最鍾意係商戰篇

我很清楚五輪工作比拼賽在粉絲當中惡評如潮。但是我很喜歡，而且也的確拉高了收視率。還有就是，這樣的製作方式在別的系列作是行不通的，我覺得只有《ZERO-ONE》才能做到。——by 大森敬仁」

好似係大森大森好鐘意搞對決,build東北都對戰又係爛

打得飛機多 望住張圖心邪左

最癲係，係外傳佢重要返生

話說disaster(好似係咁名)去咗邊

已經有人放緊01 memorial set

下一秒

01睇到或人辭職就棄左
值唔值得睇埋去

辭職之後就好__好睇

記得有人FF真店長會醒返 然後變stalk同build一齊打evol
點知佢瞓到完場

Kabuto係米村將個頭開得太大,結果爛尾,井上最多都只係係中段搞下屎棍,而響鬼井上篇就好兩極,可以話係因為制作人大改由山森詭異風變番普通風先出事,但無計年番支持唔到響鬼個制作規模,講到邊套係井上既極致一定係kiva

大圖

似新拉打？

Saber Primitive Dragon嚟
右邊行日文寫住

最光新form真係叫x sword man

米村喺Kabuto開頭寫得天道太強，後面要寫其他角色同削弱天道。井上米村各自寫一半好難唔計主力，倒不如話白倉冇計劃好一年份量既故事。後尾點爛就冇search

響鬼主p係由高寺成紀(kuuga主p)，降板換做白倉接手，因為明日夢部分收視率太低，差到下年冇得拍拉打既程度。井上幫白倉寫後期劇本，王道風格同削明日夢戲份都係傾出嚟，白倉拍板

所以比較下，就知代表戰同五回商戰點嚟。大森喺一年50集分佈穩陣好多，會分幾季展開，第二季度用對戰做單元回，睇落似主線其實又冇乜劇情。ex-aid打graphite打車車打parado其實都差唔多構造。

題外話
我覺得最有魅力嘅boss 係戒鬥

幾時有得睇zero one real x time

戲院都唔知幾時開

你啱，我冇cehck井上寫咗幾多集

SMILE

訂左孤仔

原始龍好撚型
好期待之後嘅劇情..

diu，有D期待大愛撚飛羽真暴走黑化打爆班劍士

d劇情同拍攝正常返

喪屍暴龍獸

final form係咩獸呢

又暴走
連續兩年啦喎

老豆篇真係好睇

暴走form通常過幾集就會控制到跟住就變做常態form

FangJoker同PuToTyra
Dragon Knight同Hazard

Build個hazard咪又係暴走

hazard算係由頭到尾都控制唔到既
因為控制到既就係兔兔坦坦
再之後變hazard key dragon都係有時限會暴走

hazard key dragon算唔算除咗genius同龍兔以外最好抽個form？

五顏六色兼漫畫風

個身同個頭嘅風格好唔夾

又暴走form好x悶 但聽你咁講有d期待

不過今集主角講細個時女仔唔見單嘢
可似隱藏咗啲嘢,佢未必無黑道面,
不過拉打啲"伏線"好多時不了了之

黑暗面

變埋盾

最光新form搞唔撚掂喎 樣衰到呢
影子form型好多呀大佬

型撚到

死啦我覺得兩個新form都好樣衰

南方劍士全部都似係二打六

襯佢人設style

有南方劍士資料咩？

新form唔型,個頭好花巧,但個身就簡單左d.胸甲類似cross z charge嗰種左右唔對稱,但cross z charge胸甲既龍角超出身體型好多

開頭諗住把劍會改下，點知都係用返果把

個樣

食煙轉做食大麻

概念幾得意但係個心口出事 而家似zio玩亞種form咁
brave dragon仲型過呢隻

都咁多年你仲未慣咩

Hi左嘢咁嘅樣

同on9仔鬥on9

所以Kabuto之亂我係入米村數

過左咁多年都仲係咁fit

人到30都變肥仔，反觀架仔唔知係咪突登keep，仲有個shape係到，睇番劍、龍騎果d

好似就黎留滴口水落黎咁嘅樣

把火炎劍可唔可以順便upgrade下，同新form完全唔夾囉

嘩個樣冇變過

fit撚到

人暴走佢暴走
咁樣衰真係未見過

當電筒用

停電就變身

型撚到
搞到csm kuuga相當失色
不過冇計，主演果個都睇唔起拉打
kuuga果條應該搵小野寺宣傳，但小野寺d人氣

cls連續4個雜誌有桃月

屈夠未 好似好多人答過主演小田切讓冇睇唔起拉打

無一隻拉打game係長命，不過唔好玩又係事實

又黎

我修正
佢唔係睇唔起，佢係唔中意特攝
咪一撚樣...Kuuga同佢已成一條平行線

乜鳩平行線，之前十五周年都有返黎拍過訪談
劇組食飯都有去

放心啦，有生之年都唔會再睇到佢同kuuga扯上關係

劇組食飯係佢同班演員監制有感情啫
其實睇佢嘅行為明顯就算唔討厭都唔係鍾意

即喺zio x build 套野度連俾東映用返佢以前嘅錄者都唔俾，點會真係鍾意呀

咪係 成套電影KUUGA咁多近鏡 意義對於平成又大
但唯獨得佢一個係啞 (kabuto.響鬼呢d疑似不和既都有聲)
唔好話冇台詞 連拳打腳踢既大嗌聲都冇

小田切讓Fans繼續催眠自己啦

睇返15年佢同監制嘅電台節目，佢話自己絕對唔當係黑歷史，但佢本人的確唔鍾意特攝片而且本身無睇過。
俾人誤會討厭係因為佢本身係想拍戲劇但東映叫佢黎拍英雄片（一開始好似係救急）佢拒絕話唔想所以俾人咁覺得

但總之佢對kuuga係唔反感只係普通一份job,最多講係一個好機會，但同佐藤健鍾意電王，長野博鍾意迪加係完全唔同

Line 下面，大約10分鐘，識日文嘅巴打可以聽下佢點講

呢套戲入面嘅Kabuto係用返水島原聲㗎？

用返以前tv啲錄音

佐藤健鐘意電王㗎？菅田好似幾鐘意W 成日喺自己電台節目講拍拉打嘅趣事

點會唔鍾意呀？以佢咁紅唔鍾意都唔會返黎啦
電王十週年個座談會無請佢，中村優一即場打俾佢話做哂唔黎，佢話吓我唔知喎無叫佢黎
但唔通真係唔知咩，中村優一會好地地打過去咩，做戲啫擺明。東映唔請佢去咪唯有用依啲方法囉，日本人唔通做到好盡落東映面咩

小田切讓當時係唔相信英雄呢樣野，但係拍攝期間劇組的認真同周圍迴響令佢反觀，佢返嚟拍的條件得一個就係Kuuga 全劇組特別導演、編劇返嚟
但係大家都知Bandai、東映有幾憎Kuuga team 人

佢視電王為佢既起點
詳情可以睇forever既marking
入面有訪問佐藤健對電王既睇法

有個位特別感動係
佢有同當年電王既導演助手約定過
如果個助手真係成功上位 佢絕對會返黎
而個助手亦都真係做左forever導演
個助手亦都好意外佐藤健紅到咁都肯返黎
明明當年既約定都係講笑性質

Kabuto 就得罪經理人公司、響鬼直頭打柒人哋的經理人
不過果套電影冇小田切讓真係遺憾又失色

我知，不過佢的確唔係鍾意特攝，咁一個專業嘅演員唔需要鍾意套野，只需要演好角色所以佢其實無問題，但明顯唔係特別鍾意kuuga。但佢同監制感情依個係真，所以佢有份簽名話拍劇場版，但一定要高寺拍，但高寺拍響鬼中間都被換咗之後都無喺東映，原因佢成日超支

不過唔係太鍾意用釣魚人格返嚟
但係佐藤健的決定都啱，做唔返當年的良太郞，所以用成熟啲嘅釣魚人格

算啦，有啲遺憾先顯得經典

Kuuga 第一、二集已經夠癲，尾二仲要出連高層同Bandai 都唔知的新型態
但係Amazing Mighty 真係型到

個死人樣好似鏡世界個Zi-o

魔王好好多
佢呢個樣令我諗起精精杯杯

係唔係話本身菅田都想返 不過無期返唔到

傳言係
同埋菅田好多拍既日劇都有w既梗
(民王,3年a班)
w 10周年風都偵探又有返黎影雜誌執面
應該點都對w有d感情既

有時間影到張新相已經好好了，菅田有時真係忙到好似係日本各影視到老是常出現咁

呢款算好玩架啦
拉打角色唔駛抽，淨係抽技能，就算抽唔到技，活動都可以打次一級嘅技，升爆一樣唔會太差

每個禮拜都有活動，每個活動都會送5星技，而且每個月送啲石都唔少，肯玩嘅每次活動都可以抽一次十連

佢知道昭和堆拉打無得轉form，所以又整一啲合體技嘅卡等昭和拉打都有用武之地，又設計新活動等啲人會用下昭和拉打

佢啲動作模組又整得唔錯，有啲技能都整到好靚，呢隻執笠真係好可惜

睇片架仔都有睇返呢幾年入邊每個月啲收入，明明都唔差但唔知點解要摺

警察姐姐

佢話黎緊兩年都無期

原來電話隻機戰都係三月尾執笠，bandai搞乜

有無睇十五周年訪談小田切讓明明講過佢好鍾意五代呢個角色，完全唔後悔拍咗古迦呢套作品。2006年眾籌劇場版佢自己都有喺個網留言。

唔理解個角色唔代表佢唔鍾意個角色。

bandai咁多隻驚有邊隻真係做到好玩

無話過佢唔鍾意個角色，但kuuga依套作品對佢黎講咪一個難得演出機會，無話特別好鍾意
上面條link都講咗佢自己係唔鍾意特攝片，同埋我都講咗佢有簽名支持拍電影版唔多唔少係因為佢同監制感情好，所以佢話回歸一定環高寺拍，上面條錄音都係佢同監製一齊講野。
你睇一個人點會只睇佢講咩架，緊係睇埋佢嘅行為啦係唔係。點睇佢都係咁多個主角入面最無愛個個，其實無咩問題演員演得好咪得；但唔洗咁幫佢講說話

同埋呢，唔通作為一個演員公開場合講自己好撚唔鍾意套野咩，禮貌上緊係要話鍾意。都係個句睇行為，佢明顯唔係特別鍾意kuuga依套野，不過始終係佢成名作而且同監製演員fd,食飯週年活動出席當然無問題，但完全睇唔出佢係好熱愛囉，同佐藤健擺明唔同，就算佐藤健唔講你都睇得出佢好喜愛

呢兩年都好似keep咗幾年，其實都唔少日本仔玩

有冇人知邊度有貨

Izu

應該類似周星馳點睇以前做過啲兒童節目
你試吓兒童節目幾多周年紀念叫周星馳番去

訂咗孤重未到

阿妹

我搞唔撚掂呀

安倍乙 成日覺得佢 同 石原里美撞樣

佢地D膠罩真係好煞風景

唔知係咪特別鍾意01
聽返啲對白好有feel
時王嗰set除咗間唔時撳下Iwae就冇咩可取

行版好多地方都有，不過價錢好似唔平